[{"question": "Marcus fili~ Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 29.44129753112793}, {"evalsentence": "Marcus filium Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 31.503969192504883}, {"evalsentence": "Marcus filiorum Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 36.57121658325195}, {"evalsentence": "Marcus filii Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 29.153614044189453}]}, {"question": "Marcus filius Iulii est. Iulia fili~ Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 29.44130516052246}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filium Iulii est.", "perplexity": 39.017417907714844}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filius Iulii est.", "perplexity": 35.141422271728516}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filiorum Iulii est.", "perplexity": 34.821815490722656}]}, {"question": "Iulius est vir Roman~. Aemilia femina Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 72.98334503173828}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 92.8095474243164}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanorum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 84.77777862548828}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romani. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 97.16214752197266}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femin~ Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 72.98334503173828}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminum Romana est.", "perplexity": 111.39599609375}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminus Romana est.", "perplexity": 127.20657348632812}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminorum Romana est.", "perplexity": 135.26220703125}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Roman~ est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 72.98334503173828}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanum est.", "perplexity": 77.80265808105469}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanus est.", "perplexity": 67.25435638427734}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanorum est.", "perplexity": 75.09490966796875}]}, {"question": "Iulius domin~, Aemilia domina est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 71.56089782714844}, {"evalsentence": "Iulius dominum, Aemilia domina est.", "perplexity": 94.61013793945312}, {"evalsentence": "Iulius dominorum, Aemilia domina est.", "perplexity": 110.63714599609375}, {"evalsentence": "Iulius domini, Aemilia domina est.", "perplexity": 93.1660385131836}]}, {"question": "Iulius dominus, Aemilia domin~ est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 71.56089782714844}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominum est.", "perplexity": 92.12234497070312}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominus est.", "perplexity": 77.53840637207031}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominorum est.", "perplexity": 87.6506118774414}]}, {"question": "Medus serv~ Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 106.23587036132812}, {"evalsentence": "Medus servum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 130.1580047607422}, {"evalsentence": "Medus servorum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 179.29852294921875}, {"evalsentence": "Medus servi Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 213.31076049804688}]}, {"question": "Medus servus Graec~ est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 106.23596954345703}, {"evalsentence": "Medus servus Graecum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 122.2899169921875}, {"evalsentence": "Medus servus Graecorum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 136.15982055664062}, {"evalsentence": "Medus servus Graeci est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 129.68890380859375}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancill~ Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 106.23592376708984}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillum Graeca.", "perplexity": 135.2168731689453}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillus Graeca.", "perplexity": 122.12098693847656}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillorum Graeca.", "perplexity": 150.7327880859375}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graec~.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 106.23587036132812}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecum.", "perplexity": 92.29197692871094}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecus.", "perplexity": 82.0285873413086}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecorum.", "perplexity": 85.23683166503906}]}, {"question": "Sparta oppid~ Graecum est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 96.93853759765625}, {"evalsentence": "Sparta oppidus Graecum est.", "perplexity": 153.72286987304688}, {"evalsentence": "Sparta oppidorum Graecum est.", "perplexity": 213.88580322265625}, {"evalsentence": "Sparta oppidi Graecum est.", "perplexity": 368.44915771484375}]}, {"question": "Sparta oppidum Graec~ est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 96.93849182128906}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecus est.", "perplexity": 133.3948974609375}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecorum est.", "perplexity": 107.6998291015625}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graeci est.", "perplexity": 167.27622985839844}]}, {"question": "Iulius pater Marc~ est.", "answer": "Iulius pater Marci est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius pater Marci est.", "perplexity": 249.291015625}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcum est.", "perplexity": 280.2573547363281}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcus est.", "perplexity": 261.8349304199219}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcorum est.", "perplexity": 182.77359008789062}]}, {"question": "Marcus est filius Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 62.643489837646484}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 107.655517578125}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 89.13026428222656}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 82.37744140625}]}, {"question": "Marcus est filius Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 62.643489837646484}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilium.", "perplexity": 112.77812194824219}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilius.", "perplexity": 83.50386047363281}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 63.55453872680664}]}, {"question": "Medus servus Iuli~ est: Iulius est dominus servi.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 69.4149169921875}, {"evalsentence": "Medus servus Iulium est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 84.65182495117188}, {"evalsentence": "Medus servus Iulius est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 69.89936065673828}, {"evalsentence": "Medus servus Iuliorum est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 59.096073150634766}]}, {"question": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus serv~.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 69.4149169921875}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servum.", "perplexity": 60.383140563964844}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servus.", "perplexity": 45.56981658935547}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servorum.", "perplexity": 55.489715576171875}]}, {"question": "Iulius dominus Med~ et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 177.65118408203125}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 156.11492919921875}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medus et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 130.74227905273438}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medorum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 139.0531768798828}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Dav~ est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 177.65118408203125}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 195.58914184570312}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davus est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 183.32801818847656}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davorum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 229.81704711914062}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus serv~ est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 177.65126037597656}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servum est.", "perplexity": 196.14971923828125}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servus est.", "perplexity": 140.35250854492188}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servi est.", "perplexity": 178.26878356933594}]}, {"question": "Numerus serv~ magnus est.", "answer": "Numerus servorum magnus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum magnus est.", "perplexity": 173.34005737304688}, {"evalsentence": "Numerus servum magnus est.", "perplexity": 210.86351013183594}, {"evalsentence": "Numerus servus magnus est.", "perplexity": 156.70143127441406}, {"evalsentence": "Numerus servi magnus est.", "perplexity": 338.7351989746094}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemili~ : Aemilia domina ancillae est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 118.57979583740234}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilium : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 127.39359283447266}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilius : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 105.84652709960938}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliorum : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 107.59613800048828}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 118.57974243164062}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 142.7096405029297}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 147.91522216796875}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 146.4252471923828}]}, {"question": "Aemilia domina Deli~ et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 60.85548400878906}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delium et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 65.41732025146484}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delius et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 63.59321975708008}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliorum et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 64.86854553222656}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syr~ est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 60.85548400878906}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 73.82424926757812}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrus est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 64.76182556152344}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrorum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 67.58319854736328}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 60.85554122924805}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 79.40162658691406}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 80.06109619140625}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 77.88401794433594}]}, {"question": "In familia Iuli~ est magnus numerus servorum et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 42.004539489746094}, {"evalsentence": "In familia Iulium est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 51.882537841796875}, {"evalsentence": "In familia Iulius est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 48.41394805908203}, {"evalsentence": "In familia Iuliorum est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 31.25691795349121}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus serv~ et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 42.004520416259766}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servum et ancillarum.", "perplexity": 65.22352600097656}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servus et ancillarum.", "perplexity": 52.70754623413086}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servi et ancillarum.", "perplexity": 65.89466094970703}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancill~.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 42.004539489746094}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillum.", "perplexity": 93.09929656982422}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillus.", "perplexity": 89.72611236572266}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillorum.", "perplexity": 58.62131118774414}]}, {"question": "Aemilia mater Marc~ et Quinti et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 139.63462829589844}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 180.31752014160156}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcus et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 199.33982849121094}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcorum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 159.34742736816406}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quint~ et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 139.6345672607422}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintum et Iuliae est.", "perplexity": 330.9856262207031}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintus et Iuliae est.", "perplexity": 263.68511962890625}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintorum et Iuliae est.", "perplexity": 235.83668518066406}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuli~ est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 139.6345672607422}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulium est.", "perplexity": 218.27777099609375}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulius est.", "perplexity": 181.0518341064453}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliorum est.", "perplexity": 130.2054901123047}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 63.84394073486328}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 81.10211181640625}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 78.6081771850586}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 62.92547607421875}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 63.84394073486328}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilium.", "perplexity": 88.89486694335938}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilius.", "perplexity": 73.60414123535156}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 53.22041320800781}]}, {"question": "Numerus liber~ est tres.", "answer": "Numerus liberorum est tres.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus liberorum est tres.", "perplexity": 141.940185546875}, {"evalsentence": "Numerus liberum est tres.", "perplexity": 453.44879150390625}, {"evalsentence": "Numerus liberus est tres.", "perplexity": 513.9517211914062}, {"evalsentence": "Numerus liberi est tres.", "perplexity": 465.8724365234375}]}, {"question": "Numerus serv~ est centum.", "answer": "Numerus servorum est centum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum est centum.", "perplexity": 210.72792053222656}, {"evalsentence": "Numerus servum est centum.", "perplexity": 201.9530792236328}, {"evalsentence": "Numerus servus est centum.", "perplexity": 153.73248291015625}, {"evalsentence": "Numerus servi est centum.", "perplexity": 346.60491943359375}]}, {"question": "In pagina prima capitul~ secundi multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 154.27435302734375}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 98.05638885498047}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulus secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 171.59324645996094}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulorum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 133.23667907714844}]}, {"question": "In pagina prima capituli secund~ multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 154.27442932128906}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 197.26731872558594}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundus multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 188.84286499023438}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundorum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 183.9886016845703}]}, {"question": "Numerus capitul~ non parvus est.", "answer": "Numerus capitulorum non parvus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus capitulorum non parvus est.", "perplexity": 68.84326934814453}, {"evalsentence": "Numerus capitulum non parvus est.", "perplexity": 69.4015121459961}, {"evalsentence": "Numerus capitulus non parvus est.", "perplexity": 110.17996215820312}, {"evalsentence": "Numerus capituli non parvus est.", "perplexity": 103.66779327392578}]}]